Wow and Flutter 本地薑週末 2019 [28-29/9]

未有lineup都開咗先
今年搞露營

變左兩日 希望唔會少左台同band啦

一定少好多人去
班偽文青會話搭咁耐車先打到卡不了。

變露營 = 歧視毒撚

變露營正喎
好似當年蒲窩攪果個咁

大棠個農莊環境都ok

希望有錢賺唔好下下都求開心蝕住做